%@metapost:Evaluation2001exo34.mp
Observe la figure géométrique ci-dessous dans laquelle les cinq angles sont numérotés \fbox{1}, \fbox{2}, \fbox{3}, \fbox{4} et \fbox{5}.
\[\includegraphics{Evaluation2001exo34-1}\]
En utilisant l'angle droit de l'équerre, complète les phrases suivantes par :
\begin{center}
\fbox{plus petit que} ou \fbox{plus grand que} ou \fbox{égal à}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item L'angle \fbox{1} est \dotfill\ l'angle droit de l'équerre.
\item L'angle \fbox{2} est \dotfill\ l'angle droit de l'équerre.
\end{myenumerate}
